搓揉下體又指彈 男：這樣弄才會長大！童哭喊不要用

雲林縣1名旅館櫃台女服務人員常帶著3歲兒子到上班地點就近照顧，不料卻慘遭謝姓男主管多次隔著尿布或衣物，強行撫摸生殖器，不顧男童多次以以吐口水方式拒絕猥褻，謝男是後否認自己是變態，甚至辯稱「這樣弄才會長大」，讓男童媽媽忍無可忍報警處理。

檢警調查，女服務人員2年多前因配合工作值班，經常把兒子帶到旅館辦公室內照料，沒想到謝姓男主管卻經常藉機隔著尿布及衣物，強行撫摸、搓揉男童的生殖器，「你兒子好可愛喔，阿伯摸一下雞雞」，男童則當下不斷哭叫「不要用」，女服務人員一開始以為是對方只是鬧著玩的，並好奇詢問謝男，「你怎麼會去摸他那裡？」但謝男卻稱，「這樣弄才會長大」。

沒想到，謝男日漸變本加厲，利用女服務人員在辦公室內小房間的床上，替兒子換尿布時，他再次出手撫摸、搓揉，還彈了男童的生殖器1次，男童再次大聲叫喊「不要用」，女服務人員也要求住手，並撥開對方的手，這時才察覺謝男的舉止不太對勁，同事見狀也連忙上前制止，還教導男童，「下次阿伯再這樣做，用口水吐他好了！」

直到某一天，她與同事帶兒子逛完夜市，返回辦公室時，謝男竟又故態復萌，追著男童跑，最後摸到了男童的生殖器，女服務人員看到男童吐了對方口水，才終於忍不下心中怒氣，馬上報警處理。男童母親的同事證稱，考量謝男身為主管，男童母親很可能為了工作順利而隱忍不發，謝男才會如此肆無忌憚。

對於女服務人員的指控，謝男矢口否認猥褻男童辯稱，「我不是變態！」並表示事發當時，男童母親也在旁邊，他只是想逗男童玩，沒有猥褻的意思。檢警依證人供詞，認定男童遭謝男強制猥褻10次，並依此次數起訴，但謝男則辯稱沒有撫摸男童生殖器超過10次，大約只3次。

經二審合議庭依相關事證審理，其餘7次無證據不得認定犯罪，針對謝男對未滿14歲的男子犯強制猥褻罪，分別判處謝男3年徒刑， 合併應執行3年6月，全案仍可上訴。

你兒子好可愛喔，阿伯摸一下雞雞
嘩嘔心到極點

不顧男童多次以以吐口水方式拒絕猥褻
支那人獨有拒絕方法

形容得咁生動嘅

彈下碌鳩

#8 bam

cp

上面

入黎就係睇呢張圖

這樣弄才會長大